希望大家積下陰德 唔好再落井下石 笑個位青衣狗屋既沙展

一個人死左他的家屬已經唔開心
死左已經折磨佢身邊人

屌你老母

ok-.-

咁係唔係要搞埋人地屋企人
你先至安樂？
你死左
我又去搞你屋企人
將心比己

黑警死全家

推 我屌你老母呀

係

Hi阿蛇

講連登仔唔中聽的就叫人死
你們已經俾仇恨支配左
連登容納唔到唔同意見的人

推多啲人入嚟屌到你仆街

你又知我無屌過狗？
而家搞人屋企人諗下人地家屬可能是無辜
在連登你唔識我、我唔識你
任你屌無所謂

你掟人落街又唔諗下人地家屬會唔會唔開心？

@小林誠司

垃圾Post，拉

Show Blocked User - 『屎』路比
完全封鎖

將心比己 四隻字
並不適用支那與其賤種們

唔中聽五毛露底

On9 dllm 咁多手足死左唔見你講？

屌你咩
咁撚快

閱

係

希望死者家屬早日歸天唔好再受言語欺凌折磨
畢竟家庭團聚係人權

原來黑警死全家只係口號

比你老母

哈哈哈 黑警死全家

屌你仲係第一頁就踢鸔

似係你容納唔到我既意見

我係你就快d po圖澄清

-0-0
唔好屌佢啦 放佢走啦

樓主屌埋你老母啦，班垃圾殺左幾多人姦左幾多個女仔
你係到-0-0獻世?

你咁諗班狗唔係咁諗
完
(開心到去7仔買左杯cheese cake食)

佢做狗有冇為過自己屋企人着想啊？
殺人嗰陣又唔諗下會唔會損屋企人陰德？

唔好同我講咩「死者為大」呢啲19嘢
黑。警。死。全。家。

入黎想睇假膠po點知真心膠
屌

係 家屬死埋就無人唔開心 免受折磨😥

佢屋企人都未死，死清光先叫無辜

積下口德啦
他朝君體也相同

五毛引戰post
拉

屌你老母呀

為免咁多位連登仔誤會
俾返個reference 先

已記錄樓豬係五毛撐犬黨

話左死全家就死全家

唉收到個消息好唔開心

佢死得咁便宜

岩呀 等佢住家死哂先笑都唔遲

清睇睇#44先

拉

係
就係要禍必及

其實binc po黎
大家唔好咁認真

唔通咩叫 「黑警死全家」

哈哈哈哈哈

岩 唔好再笑佢 直接去侮辱佢屋企人好d!!!!!

係要佢死全家

屌你老母講啲咁嘅嘢你仲係唔係人

口德

黑警虐待手足你唔出聲？
屌你老母

Thx 牙柴

快撚d自己pin

唔知你係真心定假膠，但係我已經笑到停唔到，救命

黑警同左膠都死全家

係 希望佢地老豆老母仔女都落埋去陪佢
最好祖宗18代都一齊死

咁你點睇我哋嘅手足周梓樂死咗之後
班死差佬話開香檳慶祝

佢地每次驅散我哋射催淚彈射胡椒球彈槍 都笑住口

屌你老母你清醒未 你個腦係咪裝屎

支持警員 8235 沈鴻源、當時負責拍攝的警員 13556 周國豪，案件調查主管警長 1718 李榮軒

唔好屌啊 輸民意架

係囉 佢屋企人好可能係手足

又block多件on9
推多啲人入嚟屌柒你先

Great news

你班仆街狗殺香港人姦香港人時又唔見你班狗積下陰德，冚家剷

@小林誠司 想知你個腦係咪裝屎

會比左膠屌老母

pin得太遲

自爆P牌分身, 已block

係啊 一日黑警未死全家都唔會停

彥琳媽咪去左邊

Peter爆料

黑警全家不得好死

邊度有人唔比你講？
你個post比人del左咩？

其實你知唔知呢句嘢上聯係咩

黃天擊殺 香港市民白養左條垃圾成年

惡有惡報
佢自己自甘墮落做狗
積乜撚野陰德？佢死全家係抵死

今晚我地開香檳慶祝呀!

其實係binc po黎

屎家軍

多行不義必暴斃

周同學離世，對家開香檳就得？
得我地要積陰德
呢個時世做狗仲有好人
一個壞左嘅人皇天擊殺瓜柴落地獄點解唔可以笑

就算點都好 都唔應該咒人死全家

收皮啦黑警死全家！

多謝你浪費左一acc,已block

仲以為玩膠
原來真膠

會失國際民意
希望你比返d 大局觀黎睇下

做撚死個警察後日出殯

睇標題以為樓主假膠
點知真係關心黑狗家屬多過抗爭者嘅偽善撚
或者係sir

睇pin呀 bincpo黎

仲以為有藏頭詩睇

喂樓主 我大大聲同你講
死得好啊！！

香檳又斷市

好的，祝佢早日康復 ^_^

其實係Binc po 黎

好多共匪，賣港累人！

二戰盟軍炸德國會唔會等到所有平民入哂放空洞先開始？
左膠死全家是天公地道。

死全家咪得囉

開心一下好喇﹐留返d時間做有意義嘅事

但係我好撚開心喎

DLLM
做狗就咪L係人類既論壇開POST LA

希望大家積下陰德 唔好再落井下石 笑個位青衣狗屋既沙展

明明仲有隻狗乸同幾隻狗仔未死
死埋先開香檳啦

你唔出去叫啲黑警積口德？
用警棍扑爆示威者個頭果陣你唔去阻止

不如你原諒黑警啦
人地想打份hea工養家依家搞到咁辛苦都好無辜
唔好落井下石啦
下次同呀sir講聲加油

始終「死全家」呢d血統論係支那文化的糟粕……

死全家

好呀 咁要再開多支香檳

黑警死全家唔係叫人死
係一個預言 一個祝福

同埋你自問唔係黑警咪得

咁快啲團聚啦

祝一家曱甴齊齊整整

既然咁唔開心咪一家團聚囉，一家人齊齊整整最開心，香港人開心，佢又冚家都開心，最緊要大家都開心

好,而家唔笑住
下次死全家先笑

睇pin呀 手足

出聲吖嘛

唔好講咩將心比己 打人殺人 果陣佢哋又有將心比己？依家佢死 係大班人安樂

呵呵

我認同一人做事一人當。

咁我祝佢一家人齊齊整整

笑先係積德

唔緊要啦 好快一家團聚

屌 入浩園未？。林病幫幫佢喇。

on9少陣

on9仔

係啊 縮返入老母個閪啦阻膠

認得你

Blocked

係

佢地搞左我地屋企人好耐

周梓樂死咗黑警都話要開香檳啦
依家雙重標準啊？

屌你老母 就係要搞點撚樣?

做得出就預左比天收啦
呀蛇

一家人齊齊整整

binc po嚟㗎 睇清楚啲啦

今晚我開香檳呀屌你老母

唔好講咩將心比己 將心比己唔係咁用 警察濫捕行私刑唔見你出黎將心比己？

建議屌返@小林誠司

收皮啦黑狗殺人個時有無諗人地屋企人啊

啱呀 同@小林誠司 依啲阻膠講就最啱

我個心一早比晒d比佢輪姦強姦雞姦再棄屍掉落街掉落海既手足
比你老母
最好你全家就趁地淋

睇清楚啲先啦 唔好咁快屈sir 住

屌你咩

巴打唔係屌開左膠嫁咩

咁多位大佬麻煩睇pin

好狗呀你

出得黎行 預左要還

原來係狗仔，我衣家dllm 祝你死全家。

我唔止笑直頭開撚埋香檳

講得冇錯 @小林誠司依啲撚樣真係阻膠嚟

班狗搞人哋祭壇嗰陣，點解唔見你出黎講嘅？

個天要你死，你逆天而行，有報應㗎！

睇pin 啦 binc po嚟 唔好咁快屈sir 住

抵撚死！你個仆街死黑警！

係啊 屌你老母
佢地搞爛咗咁多手足屋企 濫捕
搞到手足老婆生完仔都睇唔到
唔見你出聲

將心比己？佢做得黑警就預咗今日
你咁同情 全家落埋去陪佢啦

係報應啊
抵撚死添啊

黑警無一個係磨菇的

無啦啦跳出嚟俾人block咁撚畸形都有

我又想笑下，咩事？

屌錯人吖喂

仆你個街 可有想過賤畜怎樣對待手足 三萭 唔使可憐

你地搞死幾多我哋手足你自己講？

其實我好傷心好難過

唔聽勞工處指引，做14個鐘， 佢d屋企人應該去勞工處投訴警務處啦

警嫂我可以關心一下既

唔好搞唔關事的人

不過黑警全家都關事嘅

極係唔好喇
黑驚係死全家
死全家
死全家

Pull

冇笑冇笑

屌你老母樓主

痴撚線
差啲想入黎屌鳩樓主 點知

覆完先睇到個pin

係咪任屌啊？除褲拍條片出黎先吖咁多野講

宜家講將心比己？
你唔同啲警甴講？
手足畀狗打爆頭斷手斷腳之後要對警甴有同理心？
班狗打死手足再棄屍仲將心比己？
死一兩隻狗就可憐佢地？
佢地同佢地屋企人見有後生仔死仲想大事慶祝添呀

做香港人真係慘
睇住同路人死
仲要同情敵人唔嬲得

唔咩中咩聽啊
你乜撚野們啊
以為唔打殘體字就冇人覺啊屌你老母

邊有人binc 似你咁失敗

我屌原來玩膠po黎

咁祝佢一家團聚囉

人工包埋架
可能有安家費添
老婆最贊成

-0-0

只係報係佢身上太可惜
起碼死盡家人先好到佢

唔中聽
此po已完

已經厠，仲要做五毛

一場乃po手腳洗唔洗ｊｅｒ到咁恆

垃圾PO 拉

愛之深責之切

一棍一棍打手足既時候有無將心比己

咩都可以傾
唯獨黑警唔得 一定要死全家

有好多人冇望pin

叫黑警積陰德啦PK。對住死黑警我就唔陰德，落到下面睇吓邊一邊叠馬？關公都唔q保班黑警呀！

手足睇pin

所以唔好要佢家屬受苦，希望佢哋一家早日團聚

話明死全家
啱先出冊？

邊個搞人哋屋企人？左膠都合理少少好喎

898

睇pin

你講到好似手足啲屋企人無比人搞咁
就算你係假膠
我都要講句
屌你老母

將心比己絕對正確
前題係對方有咁嘅態度
所以
如果當日佢哋有積下陰德
又點會有咁多落井下石

樓豬玩膠能力有待改善

咁你屌咩狗啊？人地都係出份糧搵幾餐，你屌佢把撚咩？你有無諗過人地幾大壓力？有無諗過你屌人人地屋企人會幾唔開心啊？

岩
唔知有無個位阿sir屋企人聯絡方法
我想親自送上真摯既慰問

睇完個pin 都唔知你做乜撚
抵你比人屌老母

我嫌唔夠添呀

係呀 屌你老母同情班狗

死撚咗幾撚多人呀？屌你個閪

你又知隻死狗之前無搞人屋企人？
快d死啦屌你老母

黑警死全家
樓主你最好死埋全家
屌你老母

係
仲要搞埋樓豬老母

睇得出係曲 -o-o

開過新ac再努力下啦清

樓主死左膠

好啦 呢個唔笑啦 下一個先笑

理撚得你binc 而家要屌埋你

屌你老母 成年啦 你唔好去叫黑驚唔好打人殺人

On9少陣。佢哋打人個陣佢又會可憐你？

都知你係玩膠

收皮啦 一句話自已係膠
嘥咁多人時間，熱門位

依啲撚屌唔block都係撚用 單機啦佢

nmsl

樓主今鋪玩出禍得罪全個cctai

樓主不如開過個新ac算啦

早日一家團聚咪唔慘

話知你
Block咗先算

叫左你唔好成日追擊佢㗎啦

黑警全家就算比人火燒斬首活埋都好，我都只會開心咁笑佢地抵死

佢唔死得，要d屋企人照顧佢一世，成家死佢都唔可以死

唔想落井下石
我都想佢地一家人齊齊整整

五毛慣左玩膠變真，照ＢＬＯＣＫ

死咗一了百了
我想開香檳丫

我都好唔開心
直頭係傷感
頭先哭能左
今晚開返支解穢酒
默哀悼念牠地

可以開定新ac

人地開咁多有用po都五毛

抵啦

算啦 今次真係玩膠玩柒左

屌你老母，你一家係隻狗既家人，咁你快d死埋一份

其實無死晒全家
d狗家屬突然無左個人供樓 或 無左個宿舍住
你都未話唔絕望

自己猝死 賴得邊個？
恩恤金都唔應該俾啦 抵撚死啦黑警

有撚得歸天咩，歸地咋，落地獄啦

左膠=當狗看待
樓豬都死全家，thx

siu4 arbi玩出火

點解要將心比心？ 佢地有冇先佢地咪又係至我地於死地
你打仗都唔會可憐個對手啦

我又唔黑警點撚樣他朝君體也相同，我唔會俾人咒死全安，因為我唔係黑警所以唔會他朝君體也相同，正常人同黑警唔會相同，你就可能一樣嘅

如果咁撚警俾人咒唔做咪得，唔做黑警會餓死？係我心目中一個清潔嘅姐姐都高尚過一警一百倍

佢地一家團聚咪唔笑佢地囉

不過會大肆慶祝

港豬心態

咁多認真撚，分明bin 鳩口德村村民post 黎

陰你老母臭閪
呢啲叫天譴
順天而行何謂落井下石？

到今時今日都仲咁諗野

證明你個人一樣冇良知

同個腦裝屎既

慢咗啦

係呀咁唔安樂咪一齊死咗佢囉

輕輕一推

問吓班L樣打人嗰時有無留手

玩到出事

哦。咁我祝佢快啲一家團聚。

請將你既同情心用係適當既地方！

笑死，玩膠玩到咁

屌你老母企係黑警果邊都要死全家

屌你老母死全家

你你班狗蝦果陣邊撚個可憐我？

知唔知咩叫人畜有別同你班狗好熟？

sorry叫班死警犬做畜都太抬舉佢
起碼以前養嘅寵物都會好好安葬

係死全家啊！ 一早講明啦，家下死一個唔夠！ 佢屋企啲狗種都死埋啦～

幾多人死左啊，你又唔出黎講句？
啲手足無家人？
你呢隻雜種狗收皮啦！

如果d五毛好似樓主咁出咁多tvb Twitter 戰線post都幾好呀
膠唔好玩太多啦

Yes! Sir!

黑警死得好 最好死全家

on9

唔好死呀要醒返但係變植物人

on仔，我放過你一次唔block

人人有屋企人。
手足有大家支持。
黑警...賺錢OT當帛金。

其實一睇就知假膠啦
2020邊會仲有人講呢啲嘢
仲要喺連登
唔驚俾CCTAI班傻閪屌死咩

死完男家死女家

你去同嗰啲變咗浮屍、被自殺、去咗沙嶺嗰啲手足嘅家人講

我覺得佢地一家人最緊要齊齊整整
RAP

咁為免折磨，最好死全家

你咁講會俾cctai班傻閪屌死你

唔好再笑個警察啦 人都死左 無謂啦

笑尻佢啲屋企人阿嘛 無得呃OT 點養班狗仔 母狗 等住出去做藍天使養家啦柒頭

睇到個標題，入到來muscle memory就係落負皮，之後先睇你個pin

一個po試到有幾多人唔帶腦
曲到咁都有人認真

ok rest in pieces

唉屌 唔笑啦
祝佢屋企人快啲同佢團聚啦

我開足一個禮拜香檳
你吹咩？
黑警及其全家折堕就是我快樂的源泉
佢地越痛苦，我越開心
More More!!!!!

開香檳

樓主on99 唔知你有無去狗署叫班狗咁做？

為畜牲送上最大祝福：死全家

開香檳慶祝都唔得

咁就冇左個account

收皮啦屌你老母

死得好呀佢

3萬thx

事實證明膠po先有人睇
成千人入黎負皮

唔好再笑青衣狗 笑就笑埋第二隻

如果你係認真
我真心想同你講句 你唔好戇鳩啦

on9啦 幾年後咪又有人話警察都係打份工

我希望佢d家人快d同佢團聚
一家人開開心心咁一齊落去

中你老母 返去save hk圍爐啦

好呀
我真係哭能左

RAP

死晒三萬就自然唔講啦。

其實呢條友比我show blocked user咗，佢屌樓豬五毛你信唔信，雖然樓豬係柒咗d

狗有屋企人，手足就冇屋企人？

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

全家逐個逐個死啦

呢個唔係一條人命解決到既問題
我要佢冚家剷啊 屌你老母

如果佢係人我地絕對會給予同情心
可惜佢唔係

其實係咪想教訓下啲唔善用起底功能嘅on9 仔

屌你老母死垃圾

講明死全家 呢家重差
一隻
兩隻
三隻
重有隻狗乸